[10月新番] [百合] やがて君になる《終將成為妳》

＜STAFF＞
監督：加藤 誠
系列構成・腳本：花田十輝
角色設計：合田浩章
動畫製作：TROYCA

＜CAST＞
小糸侑：高田憂希
七海燈子：壽美菜子

官網:

今晚10點

睇

Troyca有d保留

lm

晏晝仲諗住冇人開就番屋企開

我都係見今日都未有人開先開post
果然百合番冇咩人睇
其他番早幾日已經有人開定

lm先

已經預見到今晚b站彈幕會係點

citrus 之後終於又有百合睇

呢套百合未唔濃但情感描寫細緻
漫畫我覺得好好睇

citrus 呢d 垃圾
同呢套比？

我用關sir條命擔保呢套

好濃wo 特別係佐伯

等緊入間人間本外傳 睇下會寫成點

叫佢番去寫安島啦

安島好似耐唔耐有短篇出
不過唔緊啦入間呢家差唔多本本新作都係百合
係百合既道路上越走越遠

citrus漫畫其實ok感情都細膩
希望唔好又毀

Citrus長期食左春藥咁

太多唔合理位

我應該講無百合姬d咁黐線

貼圖慶祝下動畫第一集
不過漫畫而家呢話

睇咗第一集嘅感想

今季決定追呢套.

卷6仲要單人封面

未買呀
我要等埋少女歌劇隻碟一齊黎

留名

第一集感想: 高田憂希把聲真係好正

百合

個背景同啲BGM好唔襯, 唔知套野想點賣, 佢第一話中間個表達做得好差

漫畫好正

梗係

睇完第一集覺得幾好,套野值得期待
直至見到劇本 花田十輝之前

我很喜歡你唷

見到都屌左一聲.

典解,近排花田十輝風評都唔錯

風評係好, SG0直頭神. 但季季都loop會悶. 同埋花田唔算萬能, 同想一套好, 一套屎, 同埋青春作品有時太公式.

不過魔禁見到吉野個名就更

係迷唔記得左南極
同埋今次有原作跟
都俾到好大信心我

花田十輝幾岩wo 唔係佢就山田尚子架啦

儲左勁多集漫一次過睇哂，點知最新個幾集餵狗屎

七海今次真係爭唔落

打到七海燈子入icu

渣燈用完即棄 當侑係condom

外傳11月10號發售

中學時期既沙彌香

感覺青葉把聲唔係好夾侑

明日香既視感好強

屋企都有日版1-3 台版4

上星期臨開播想補返漫畫先
結果停咗係到

星期日秋之電擊祭一入到去就有大看板

ed神啊

第二集己經咁痴線, 有D估你唔到. 好正.

citrus就勁爆咁做D old school野, 呢套就一邊old school style咁做d爆野.

呢套d 感情描寫認真唔錯

Lm

青葉把聲真係好唔夾

佐伯

涼風青葉です よろしくお願いします

明明侑成日木口木面冇乜感情咁

其實把聲已經被青葉果種原氣feel淡咗
漫畫入面侑嘅表情表現其實好似仲淡

同埋係未諗住兩集做一本書
淨係睇咗一集動畫，只係做到第一本頭50頁

又要買

コミック・ラノベ・BL
點解amazon 分類咁痴線，BL同ラノベ同一Type

睇咗3卷漫畫，佐伯出身都好撚慘，以前俾人玩fake臭咗入坑之後俾人飛，諗住出返黎第二間學校，點知遇到七海，之後又殺出一個侑。

唔記得第3卷去到邊 但係佐伯有篇番外講佢同七海出去買野果陣撞番個前輩 佐伯有講唔關前輩事 係佢自己揀番鍾意女(七海) 而且就算冇侑佢都知自己根本冇機會 至少做完話劇佢都仲係開心 所以前輩既經驗對佢黎講只係一個經歷 唔洗睇得太重 我覺得

睇得唔重，侑派
雖然聽講遲下發展係會有啲仆街野發生

動畫兩集做一卷三話 暫時睇劇情都跟得足
中間加咗少少對白應該想突顯侑心入面有被先輩呃咗果種不快不爽嘅感情，我反而覺得唔洗

我覺得幾好 但係佢把聲好唔夾

先前睇第一集都無咁覺
俾你講完 我岩岩睇第二集就係咁諗起青葉

佢出pv我已經覺得怪怪地

節奏好舒服
花田大師

屌你老母漫畫餵狗屎啊

人渣燈

希望係佐伯叫醒佢

作者可唔可以整返個靚女俾佐伯

求入間好過求仲谷

我唔覺得會有魔改 希望我係錯

背景好立體
人物好平面

冇錢 真百合係咁上下

想知睇開百合姬嘅巴絲
布卡冇埋咁大家係邊睇？
明明布卡最價值嘅地方就係有百合姬合集

我直接上漫畫網睇 其實有冇app會多d 生肉都得 比錢都得

單行本直接上角川搞嘅bookwalker買啦

但係百合姬好多短篇
冇咗合集真係女勁煩

真係*

佢近排有推magazine walker
500羊/月 動漫類雑誌放題
可惜只限日本

諗住amazon訂實體 唔係好識日文都諗住照啃算
屌連運費都要一百蚊一本 電子書又淨係日本dllm

以前amazon買實體書成日封面花/有痕
就算佢有泡泡紙包住果隻紙袋都會出事
退過幾次之後佢用紙皮箱包裝寄先無花

百合姬都冇乜邊套好睇

有時d短篇可以接受

開日本amazon acc

好在我係公司買日本書唔洗運費

今晚正常發揮，一切按劇本進行

今集整得幾正

好高質. 但竟然無人睇. 百合真係咁冷門.

作畫同演出又正到暈. P.A.套野雖然作畫正, 但劇情真係攪笑番, 太公式化, 無乜味道.

年年去日本旅行順便收齊. 運費補貼機票.

通常依d真百合都唔多人睇

百合真係無乜人識欣賞.

四天王番個D都有人追下. 公式異世界就濫到俾人ban. 商業元素週期表HEA鳩做都賺大錢.

不過係日本人氣都ok 其實同bl番差唔多 free係依度都好似冇post

BL腐囡錢一向易賺, 同埋女性向同一般/男性向係無乜重疊. 仲未計連登係一個隱性 ___壇.

但呢到百合都咁冷有小小意外. 定係呢到9成係x_x

兩登都係鍾意輕百合日常果種多d 真百合本身受眾真係唔多

見到個百合水區消失左就知咩料啦

動物台XX水區就算數la.

可能

硬係覺得個文化太速食, 有得爽就ok. 一係白痴到抵如連登神作魔法戰爭都有d話題性. 一係就無腦芳文大法, 熱血南極都有人吹奏下. 描寫多d/要用下腦睇都好小眾.

其實最大原因都係百合呢d文藝片冇咩好討論

好正

都係. 又無d xx我老婆. 又無d on9劇透. 又唔會有白痴乜都問一餐, 套野都未做完就問問問問. 又無得嘈設定/強弱.

除左虐個d集數, 真係無乜好鳩up.

要講既得青葉把聲太元氣

佐伯：明明是我先來的

七海燈子

好有feel

其實己經無New Game咁100%元気feel. 個定位同個聲線其實OK. 唔好自動MAP左佢把聲=青葉,先入為主會影響CV演技評價.

先後無意思. ok?

漫畫侑冇乜表情 夾番佢自己唔明咩係特別 但係上集最尾獨白我都幾鍾意

可能因為無睇漫畫, 少左d先見. 侑感覺係一個偏活潑同好識讀空氣. 一邊個心乜都唔明白, 但又一邊配合學姐個期待. (心裡說不但身體很誠實).

岩岩再翻睇多次. 呢套唔止作畫無崩, 連平時背景用靜畫個D人都會有動作.

呢套好高汁

屌好正啊去到第三集完全係愈戰愈勇既感覺

唔知動畫會做到邊 會唔會派胃藥呢

NTR

虐？
諗住睇漫畫先

睇完你會想屌死七海燈子呢隻bitch

應該去到做話劇啦 中間內容都唔係好多

其實都冇乜野 一路都知燈子好自私 依家都係表現番佢原本個性格 我相信佢最後都會變

本身覺得金元把聲已經好match侑 有D擔心憂希會唔會唔襯 但聽落都配得幾match
雖然一早知燈子係bitch但漫畫最新做到真係虐既劇情就心都痛埋 侑呀

侑小天使，但比渣燈用完即棄

同佐伯女士下場一樣

睇完你地劇透燈子原來係bitch黎 睇唔出

其實唔係 我覺得冇乜野

有冇人有留意op ed歌詞

OP 歌詞唔睇住真係唔太跟到.. 不過OP畫面勁有意境. 好襟睇.

忍唔住喇

Happy Sugar Life

香菜小天使

今集平淡得黎但好好睇。

小糸好正

七海今集表現都唔錯.

好攻

但把口同眼神完全係平行時空.

有D cute

收到家姐俾佢張相個下發左癲

咁就將個妹賣左

家姐咁識do既

呢套野全世界都識do
係得灯子唔識do

終將女性向部門第一

竟然

同個妹年紀差大，好易開老母mode

其實唔出奇 不嬲百合都係女性向

應該話百合分類會再細d. 呢套守備範圍比較廣。

係咪有漫畫版

原作係漫畫

覺得志村貴子果d先係世界第一 但係推比d女仔都冇人睇

不過呢套女性向突圍的確係有小小意外。

不得了

唔係十號先出咩 仲等我開左本安島黎睇

agger安島第一集起馬要loop幾次
由其是第六七集高甜 很不放便

我睇日文已經慢 佢d字仲要咁鬼細

純愛百合真係好撚正
由以前已經好鐘意睇百合

其實純愛可以好水, 但呢套d演出真係好細緻, 明明好平淡既內容都交代得好吸引.

我覺得套野係好撚真，好似今集七海收到張相時個種興奮，如果有鍾意過人就會覺得一模一樣

佐伯cv專訪. 女性角度睇呢套野

Q：在接觸到《終將成為你》的原作、或者瞭解劇情之後，您對作品是什麼樣的印象呢？

A：我在參加試鏡的時候還沒有閱讀原作，而確定了角色之後，我也在猶豫要不要在配音之前去看原作呢。最終決定不要看原作，然後可以不帶著先入為主的觀念接觸台詞了。而閱讀了台詞之後，我發現這並不是普通的戀愛故事呢。每次拿到台詞，都讓我越來越喜歡這部作品。可以說有一種被《終將成為你》的魅力所吸引的、不可思議的感覺。於是，我也想要更多有關沙彌香的事情，於是就去閱讀了原作。我之前也有過接觸各種題材作品的機會，不過能夠被女性之間的戀愛故事所所吸引，這也讓我覺得有些意外呢。我之前沒有發現過女性之間的戀愛居然有著如此閃耀的一面。不過因為我是女校出身的人，也有一些喜歡女孩子的朋友，所以說倒是能夠明白這種心情吧。

Q：原來如此，那麼能否請您談談「逐漸喜歡這部作品」的過程呢？

A：越是對作品有所瞭解，就越覺得侑、燈子和沙彌香之間的關係處理得非常棒。她們之間保持著一種稍微觸碰的話就會被打破的平衡，這一點很對我的胃口。另外作品的畫風非常細膩，也生動地反映了角色們的心情。至於動畫版得到了以導演為首的工作人員們細心地製作呢。另外在關注這3個角色保持了平衡關係的同時，我也會想像如果有槙君等其他角色參與其中的話，那麼到底會是什麼樣子（笑）。搞不好我是帶著槙君的視角來關注作品的呢。一方面出演沙彌香，一方面卻如同槙君那樣，有著作為觀眾看戲的心情。

等我都追下先

去amazone買一套返黎

睇左 仲未一齊到

雖然估到，但唔好劇透啦 前2日先係k 島中oik1

大家都未睇？！

動畫入坑無咁快啦。

等緊漫畫 好心急 成日好驚比佐伯知

佐伯出埋外傳.

係咩

やがて君になる 佐伯沙弥香について

呢本我當外傳架la

由知名百合作家執筆

又要捱細字

又到星期五晚

聽日出

開波

點解可以好睇到咁

小說圖透

秋葉原Animate限定商店有動畫複製原畫&漫畫插圖展

另外BD & DVD 12月21發售

ED係咪FULL黎

百合無限好

今日出又咁岩係日本，忍唔住手。

好想去睇仲谷既原畫

可惜係大阪唔係東京

可以考慮下其他4個地方有嘅pop up store, 都係期間限定(為咗紀念動畫化)

賣嘅野有限定T shirt、文件夾、明信片之類，官方twiiter有少量商品官圖

補圖

感謝，不過全部都唔岩期。咁岩呢幾日去大阪睇紅葉。

信和得一間有第四卷

入間個簽名好正

買得點解唔買日版

日版有乜送 我見好似有特典野？

前幾日amazon jp 有全卷特典。不過賣晒。

日版除左岩岩出，否則都無乜特典跟。

漫畫特典岩岩睇左未算話太吸引 睇下之後會唔會出多d 周邊先

睇到第六集唔係好明燈子諗咩

唔可以用正常人諗法去理解架wor.

不如你講下唔明邊d 乜先，可以討論下。

佢對鍾意呢個詞語嘅睇法
明明覺得係一個束縛但又要對侑講

所以迷要佢出黎挨打囉

未睇漫畫，呢個應該之後會再寫。

自己睇今集第一印像都覺得有d 矛盾。不過我會覺得七海因為咁理解好き、所以佢唔會喜歡一個會好き自己既人，所以第一集就過左電，同時不停確認小糸唔會喜歡自己。

而當小糸對自己産生好き既感情，應該就會覺得無趣而玩完。

係，燈子呢隻bitch 開頭鐘意侑係因為佢好特別，侑唔會有鐘意人呢種感情，所以佢自己先咁鐘意侑。不過七海燈子都要出黎挨打

燈子就係想侑繼續咁唔會鍾意佢 咁燈子就可以繼續鍾意侑

好迷 燈子諗乜撚

燈子唔係會覺得無趣 佢係驚如果自己變得唔再係自己既時候對方就唔會再鍾意佢 因為燈子一路扮演緊既係佢家姐既角色 所以對佢黎講對佢講鍾意既人只係鍾意佢家姐既角色唔係鍾意緊"燈子"依個人
今集對侑講鍾意係因為佢唔想改變依個關係 因為燈子知自己係侑既心目中唔係特別既存在 所以只要侑冇變咁就算燈子自己變左亦都唔會對侑既感情有改變 如果侑都鍾意左佢咁佢就會變得困惑到底侑鍾意既係佢家姐既角色定係自己
後面會有少少透露但唔係講得太白 都係我自己ff

開頭追漫畫其實作者初頭都寫到好難明而家有左動畫叫做比漫畫開頭易明左，總結黎講燈子剩係鐘意唔會有“喜歡的感情”既侑，只要侑唔變就得，其實個bitch 諗法都好自私
btw 燈子出黎捱打就夠

不娶勿撩

我都幾鍾意依d咁自私既角色 咁先似真人既性格

仲有無高質百合漫推介下 套思慕雪的熱帶魚都幾唔錯，但都係帶點虐既百合好睇

岩岩有套連載既 春與綠
第1話幾唔錯

青花 八度和音 輕聲密語睇哂未

正wo

呢個真。不過七海風評暫時唔算太好。

今集動畫收尾真係好正既。

我仲諗做咩又播多次 點知轉視點 好正

我唔小心睇左twittter 官方放料，知ending有料到

今集到佐伯

到底佐伯諗緊乜

佐伯簡易好多 動畫對其他人好似有少少強氣

睇Twitter預告好似同小說佐伯以前既事有d關係.

不過佐伯對小糸上集個句"無邪気に信じていること", 個感覺就係佐伯份人都幾天真(無邪気)

而且七海動畫入面咁多小動作對小糸, 佐伯同七海個人距離又咁近, 佐伯完全唔知佢2個發生乜野事好似講唔通咁.

其實佐伯好醒 不過動畫未點詳細講過佐伯都係唔講咁多

不過佐伯上集同小糸攤牌咁款, 又勁多鏡頭佐伯眼神close up. 就好似睇住有隻偷腥的貓咁.

等睇今晚佐伯回.

佐伯好pure好true

Cafe 老細同理子先生都好正

每次重睇cafe嗰段
都覺得佐伯gaydor 好準
依個位真係幾寫實

Gaydar *

咁佢有經驗啊嘛

飲茶個位唔明 飲住笑？

邊度飲茶

理子飲咖啡個陣

呢個你當佢senor detect 到, 就係一個scen無說明.

被玩弄過我老江湖

小動作 好難解釋

睇完呢集變咗佐伯黨
大小姐又温柔又pure又true，好撚正

佐伯被玩弄感情。

不過唔會做佐伯推。希望正傳賣得好，佐伯有機動畫化。

我全都要！
佐伯社會人日常應該好睇

作者連gaydar都畫埋
睇到好有共嗚 dllm

學姐:拗彎了就跑 真刺激

大人組好甜

佐伯戀愛運比較差, 初中比學姐始亂終棄, 高中輸比學妹, 大學篇同社會人篇不敢想像

估唔到佐伯呢個普通人回合, 有咁大回響.

只可以話
比起主角 更多人係配角
I know her feel

佐伯人氣好似都幾高.

我覺得佐伯與其話配角所以多人接受, 不如話呢個角色思考方式比較似正常人, 更加容易被觀眾接受.

七海思考太獨特, 小糸就太過鑽牛角尖.

佐伯都幾慘

佢自己揀

侑做攻都幾正

佐伯表情好正 明明係我先來的 而家望侑係到偷雞，自己個表情就好唔知點咁

睇完呢集好鍾意佐伯
希望佢早日得到幸福

最慘係佢 比前輩拗彎 只搵個自己鐘意既女生都好難

不過佐伯戀愛運真係有D差.

睇中七海, 但拗彎七海既唔係佢.

ED同OP一齊出

個人like OP>ED. 不過ED好洗腦.

侑同燈子比我感覺佢地只係鍾意同對方一齊 但自己唔係sheshe

佐伯本書缺貨 cls

今集跟本配合佐伯外傳賣廣告

利伸: 睇今集之前買左

動畫暫時睇到第六集
第七集係未講到合宿
一齊沖涼

唔係. 你變左劇透撚la.

btw 睇開1080p 啲字幕組隔成個星期先出到新一集，都唔知今個星期出到邊集

等1080P唔係問題.

不過未睇唔到預讀太多, 動畫版未必跟足原著次序. 雖然呢部小小透唔太大問題. 花田注重細節位同掌握動畫化劇本真係一流.

無事嘅，有出浴情節都係好平常，唔算劇透

我自己開播前專登買咗漫畫睇，睇睇下停咗排，暫時睇到4卷左右，或者咁叫做自己劇透自己。 劇情頭六集黎講，我覺得其實跟得好足，有修/補但真係算少。
係之後點為動畫版收尾呢，未睇曬原作，唔敢評論。
始終原作出到6卷未完，會有改編結局定係一般動畫化套路，搵中間一段event做結尾呢，就真係拭目以待啦。
btw 升咗ios12.1，Kadokawa個Bookwalker app下面啲icon會走位 有無人情況都係咁，咁耐唔見佢出更新Fix，定係淨係我問題

未睇漫畫.

見D人講今集係提早左做某D劇情, 有小小變奏意味.

我自己覺得頭6集算係季番一個總結(確定七海同小糸2人既開始+定位).

據原作者講呢套原作漫畫己經算中後段, 就完咁款, 可能玩同步完結呢.

ios就等apple用家答你. 我呢d古老石山仲買緊原裝小說/漫畫先開書.

啱啱戲玉就就嚟完 不捨

acg.rip 但殘體

又到星期五

噚日終於煲完漫畫，喊到仆街 聽埋ed更加

又一個中毒

好耐之前淨係睇咗兩集依家終於明人哋點解話胃痛

店長真係好charm
Really

唔知點解對百合真係冇抵抗力

一見到D親密舉動就要停一停套野抱住個頭嗌幾聲先得
呀~~~~~~~~~~ 殺撚左我啦

Real
瘋狂鳩笑

追左8集動畫想補返漫畫
但我見評論好似都係唔好開漫畫坑住比較好
我唔想胃痛

睇埋動畫先啦咁
利申 持續胃痛中

好想睇佐伯外傳
唔識日文

愛衣配得好好

都8話啦，等動畫完埋先。 無謂劇透自己。

講起愛依，今季睇幾套都有佢擔正，仲要集中周五播，一日睇晒會有違和感。

愛衣好正

講起CV, 小糸原作者陰點CV係金元. 不過今年金元 寿子去左留學.

但憂希都配得好好

BTW 金元去左邊度？

無公開。只係話留學一年，下年復業。

大家又估産休

種田

種田休左2年先復業。 金元話出年3月。

今集OP前個段真係勁想打柒七海 サヤカ

點解？定係先輩？

佐伯外傳某國已經有翻譯啦

做咩拖sayaka隻手
對於sayaka又係另一段無望既愛

女同女之間拖手冇問題㗎
如果兩個都係直嘅話

好fd既都會拖手 只係你知佐伯鍾意燈子先令你有先入為主既觀念

仲要上兩集收尾係七海拖住侑，今集開頭就拖sayaka
Sayaka

你地有無買

本身睇漫畫對佐伯無咁有感覺
動畫版將成個角色昇華左

呢個真，佐伯喺動畫完全超突出
去日本買返本返嚟收藏先

等台角出先買
希望快d有 入間既書通常都幾快出

我覺得動畫做得好嘅係有啲藝術又唔會咁直白咁去表達啲意/心境出嚟
就好似呢集問鍾意咩色嘅紫陽花，就貫穿成集 好正

佐伯見返前輩嗰段好撚真實
見返以前鍾意嗰個真係會想話俾佢知冇你我同第二個都過得好好

仲等緊安島更新

無可否認花田改編功力真係唔錯。

中立d 睇，今集係佐伯拖先，七海只係親友回禮。

明明賺個個係佐伯。

安島下年出8 好似係

しまむら真係好mk

兩個人一齊擔遮嗰段好甜

島村
最近安達聽唔聽話 仲有冇暴走呀？

始終都係官推

好賣到呢。。兩集置入式廣告大成功

OP及ED Full version已出

已Dowl

今集又變返死魚mode

個開頭

oh shit
個ending

最尾好正

今集作畫係咪崩咗

想話無都唔得

好撚正

至少重要果幾幕都仲保持到水準
仲有4話希望唔好出事

唔出事就可以成為百合佳作㗎喇

唔知完唔完到話劇

呢套小說咁賣得, 好難出事.

不過體育祭作畫真係大work load. 雖然今集己經好多靜態畫.

二期希望

笑死啲人跑步好似lag機咁

反應唔錯應該會有！

好似唔多夠份量做多季 依家應該可以完埋話劇再做多一兩集咁

要等仲谷，但係係咪我幻覺，好似好耐無更新

有佐伯外傳.

依家做到漫畫16話，話劇要去到31話先講完
我覺得應該今季啱啱好做到話劇完

百合好撚香

今集又有大人組好開心

雖然唔敢追漫畫住
但睇完呢集都係忍唔住開漫畫呢一集果話黎睇

舌吻好正

大家幫手推佢上去

d腐女刷分既

Loop返去CV到

B站cut曬kiss鏡頭

B站不嬲好多野/福利場面都Cut，香港無人買返黎寧願bt算啦

漫畫真係唔洗急住睇
動畫咁嘅進度，起碼出第二季先做得完
當然...希望佢有二期

但漫畫應該都仲有排先完到喎
動畫會唔會happy ending左佢就算唔搞咁多

睇支那B站做公公, 不如買碟支持算LA.

呢幾年唔會夾硬一季改ending完改編作. 仲要呢套似乎收得(做小說廣告都大~成~功), KEEP住等OVA都唔完.

呢幾年改編真係當原作廣告, open end到睇PV咁.

圓盤賣唔出，唔當原作廣告可以當乜

應該關之前 拉左個腐女事
第一話都無cut

我地百合豚又慘被迫害

不如B 站收起佢唔好播

B站有一日唔cut野先係新聞黎

呢到是咪唔講得漫畫

用5加密大法la.

會唔會出套劇場版補埋佢

劇情版雖然開心D, 但要飛去日本睇.

你識日文咩？

N2 1 take pass

唔識日文點係動物台撈

要睇得明一套生肉要咩程度先夠

唔識井語點樣喺動物臺撈

好似要N2, 字幕組都係請N2, N1多

我冇學過冇考過都食到生肉輕小說小說動畫漫畫綜藝 冇乜關係

個個都天生識日文嘅

其實只係花小小功夫學左五十音. 你日日睇新番, 唔多唔小都會被動咁學到N3.

我睇埋輕小先去到N2. 開頭查字典查到傻.

N3程度你聽得明8成. 不過新番真易算易, 咬字又清楚. 聽Web radio先真係考聽力.

聽得明同翻譯到係2回事.

不過要字幕組, 你屬個套作品緊要過n幾.

N2 已經可以係日本生活啦

我係廢柴自學N2. 同係語言學校出身既正統N2差勁多.

你精通嘅有無n都唔關事，有天份嘅自學無考過n乜都同人溝通到

當然無N乜N乜唔代表唔識日文. 但有N乜N乜算係一個相對客觀既cert話俾人知日文水皮都邊個Level. 不過JPLT唔考Writing同speaking. 只能証明純讀聽水平去到日本小學生水平.

是但啦我唔會劇透，正番都唔會做到，只係想講新一期漫畫講大人組既過去好撚正。

大人組外傳. 可以出OVA

都

外傳好睇過本編.

成日俾先生鬧

有個朋友自學都講到native咁 佢連個試都廢事考

大家最喜歡既大人組

幾好

大人組漫畫好正

咁多人鍾意大人組

大人組

依一兩集有啲差
好賣弄,唔似之前嗰幾集幾句對白就閃到盲

入谷先生動畫化太忙無時間出主線, 漫畫今月出大人組OVA. 好多人中招.

御姐x百合美如畫
BTW ,呢套我覺得仲好睇過瑪利亞的凝望
淨係識9叫姐姐大人

社會人

學生妹有學生妹嘅清純
社會人有社會人嘅性感

鐘意學生妹多啲，後生女敢愛敢做嘅性格夠曬青春

佐伯表示: 對唔住lo. 我淆底.

跪求仲谷/入間俾個超錫佐伯嘅靚女俾佐伯

笑撚死我
以為學姐搵佢 點知係app要更新

原來係覺得自己害死家姐想贖罪

小糸船已沉

但要鬱住係個心到唔可以比學姐知

想知有冇啲角色既line頭像圖

無人睇

冇咩好傾

有

想要呢個

自己畫LA

悶悶地又睇返第9集，接力個段真係好正
侑愛上左當然啦，但Sayaka個聲燈子真係深情到

一個已食, 一個單戀.

不過, 最後侑可能最後變左高中版佐伯都未定.

希望修成正果之餘佐伯有好歸宿

修成正果就會有大學編同社會人編.

IF佐伯知道 => School days nice boat

第11話「三角形の重心／導火」

夏休みになり、人気のない学校に集まった生徒会の面々。
生徒会劇の練習の為、いよいよ二泊三日の合宿がスタートした。
台本の読み合わせも進む中、こよみは未だ結末に悩んでいる様子だったが、他には特に大きな問題もなく合宿は進んでいった。
夜になり、侑と燈子はお風呂に沙弥香を誘う。
合宿棟の風呂が大浴場だった事に思い当たった沙弥香は躊躇するが・・・。

嘩好似黎料，要爆啦！！

氣氛開始變了

kon 壽美菜子

成日聽燈子講飲乜茶物茶果啲就好出戲 即刻諗到mugi

條友問市谷同老師咩關係果陣佐伯係後面偷笑

佐伯笑傻仔

無野做睇多次今集, 己經好明顯咁崩.

係咁上下 你睇青花 放浪息子果d淨係可以用簡陋黎形容

遲啲出果本公式漫畫集好似幾正

悲報, 倒數2集.

燈子變蘿莉

屌B站version 是咪又俾人cut 撚左

Cut 曬啲kiss 鏡頭
算吧啦

呢套睇b站不如唔好睇

邊到有無cut version?

我睇喵喵

Ebb

唔想完

咁快又一季番

全集最虐呢幾句

畫面上派緊糖 對白係虐緊

希望有ova做大人組

屎味晚糖定糖味既屎
不過見到燈子咁真係勁心up

仲以為12集完, 原來仲有最後一集

呢個理由比頭幾集個門面理由好好多. 亦都真實好多.

係咪冬番大多數都13話

雖然呢到無乜人推燈子。但官推始終都係佢2個。

唔關事, 套套有12有13.

之前睇左兩集之後放低左無睇
依家一口氣追完6集...
真係睇到唔知點咁
燈子個世界好扭曲

フライ老師

new comer，唔推燈子有咩couple?

追貼晒去12集...
好沉重...
唔知講咩好...
感覺就快要被虛...
呀....

呢套cp得大人組比較受歡迎.

推佐伯會比較多人like, cp就算la. 呢套賣點唔係cp.

睇完頭12集個心就一直好忐忑，好放唔低，成個腦都係侑同燈子兩個人之間既事
又搵唔到有朋友可以傾，就唯有係度將自己睇到既野同感想打出黎抒發一下

其實一開始我係好唔鍾意侑
因為覺得佢好似成日都唔知自己想點咁，咩叫唔識得鍾意人，咩叫唔知鍾意一個人既感覺係點??
一開頭會覺得佢咁樣好扭擰、有種糟蹋左燈子同佢既愛意既感覺
好似明明燈子咁鍾意佢，但侑就猶疑不斷，唔多領情咁

當然，呢個只係最初一兩集睇既時候，所感覺到既野
亦估唔到正正因為侑呢一種獨特性，先令燈子會咁鍾意佢
燈子係橋下面河上面果一幕，我足足要睇兩次先明白個意思係咩

睇前面有巴打鬧燈子係Bitch，無可否認，燈子係絕頂聰明，同對人對事睇得幾透徹既人
但係唔係去到「利用」其他人既自私鬼呢一點，我自己有少少保留 (問都唔問就食左某隻味既丸子、可能真係顯示到佢只係一個自私既人都唔出奇)
但其實又好同情佢，因為家姐既意外死亡，受到極大傷害既佢，想某程度上成為姐姐既影子
佢覺得自己必須要咁樣做，先可以完成佢心入面既救贖
而呢個就係作品名 やがて君になる 終將成為你既意思
一個想成為心目中姐姐既妹妹
為左呢個原因，一直好努力同時亦好勉強自己

但慢慢去到一個地步，佢自己都開始迷失
到底邊一個先係自己？邊一個先係真正既自己？而自己一直心目中既姐姐，又係唔係真正既姐姐呢？

所以佢害怕戀愛，因為佢其實心入面根本做唔到任何一個選擇
睇落好能幹果個係燈子、但其實好脆弱需要搵人撒嬌既亦都係燈子
任何一個人如果只係鍾意其中一個燈子、就變相係否定左另一個燈子既存在
而燈子會討厭自己，就係討厭呢種分裂虛假、但除此以外再無選擇既自己

侑係特別既存在，因為無論係點都好，侑(自稱) 都唔會鍾意燈子
燈子可以唔怕被一個人綁死同限制自己係一個既定既形象入面
就算燈子點樣變都好，都唔會因為咁而令侑討厭
多次既劇情顯示到，當侑冷淡對佢既時候，燈子反而係開心 (傾電話)
相反，當侑表示出真正既感情同感覺既時候，燈子就會好迷惑同不安 (二人傘)

但咁樣好咩? 睇住燈子主攻攻左咁多集
最後侑都係沉左船
一個以為自己唔會鍾意任何人既女仔、最終都完完全全咁鍾意左燈子
故事去到中後期，我對侑既睇法係180度咁改觀
佢真係一個好善解人意、好溫柔、好為燈子著想既好女仔

佢自己亦心知肚明個規則係點
要係燈子面前好努力咁去演好一個唔會鍾意佢既一場戲
將自己內心既感情完全強忍
可能有人會認為、佐伯咪一樣係咁忍?
但其實唔同，佐伯果種真係單純既單戀，燈子當佢只係朋友，亦都無任何過界既行為
但燈子對侑係不停不停咁攻擊
試諗下，一個不斷對你示愛、又依賴你既人，自己明明亦好鍾意佢
但果個人對你唯一既要求，就係唔可以鍾意返佢
咁真係好殘忍既一件事

其實故事睇到呢度，我已經見唔到有咩希望
似乎之後虐心既劇情係無可避免
因為點睇都係一個死局
本身侑同燈子既關係係一個幾完美既平衡
一個無咩所謂、唔知咩係鍾意一個人既侑
同一個剛好需要搵一個唔會鍾意自己既人去倚靠既燈子
睇住呢個平衡打破，到底燈子會係點？
到底侑係燈子既心目中係咪只係「利用」?

個胃真係好痛、真係唔敢，但又好想睇落去
本身無睇漫畫唔清楚
但睇動畫既製作係好高質
好多浪漫既情節，配合埋場地真係非常有意境
而親密既情節又睇到人心跳高速、卻又恰到好處

但個內心都仲係糾結
我明白有時一個虐心既結尾，可能會更加深刻
但人世間本身已經好多痛苦，如果可以睇到侑同燈子可以真正咁開心一齊既，我會好安慰
雖然應該都無可能啦

漫畫好似出得好慢? 我諗到要見到結局既一日，都仲有一段好長既時間
但呢個的確係一個非常好，好到足以令我忐忑同糾結到要打一大段野去抒發既故事

估唔到有動畫黨人中毒咁深..

我自己未開漫話, 個堆話燈子係bitch應該係貼漫畫進度, 動畫頭12集點都未算bitch.

開放式討論, 其實侑x燈子如果無學生會劇, 應該真係死局. 睇到12話大家都應該睇到有展開. 至少好似有d希望會打破現有個種虐心局面.

[自稱] 自問都算係會比較了解燈子想法既人, 燈子由半沉船(河個段), 到12話其實先係真係沉船mode(係侑床上既獨白). 但作為贖罪+心目中完美姐姐+對自己平凡既自我厭惡, 排除死家姐既自責感, 其實燈子本身都係一個好立體, 好多面既人.

真心講, 燈子性格同本質一定好多人唔鐘意(特別係讀者), 但我就一定會企係佢個邊既. 小天使侑到底會同燈子去到邊個地步, 動畫暫時一定唔會做到. 但漫畫之後發展自己之後會開漫畫追落去.

外傳續作同安島8

啱啱買嗰本外傳先我屋企

仲睇緊安達送朱古力諗住睇完就睇佐伯 依家又出兩本 睇到世界末日

有排啦 安島8出年夏天

我睇得好慢

暫時對燈子無反感
不過睇完動畫之後會追返漫畫再睇

其實覺得個局唔算好死，簡單黎講燈子接受自己，就接受到鍾意自己既侑。上兩集開始俾佢知道原來家姐都唔係完美既人都幾明顯challenge 緊佢：你想成為個個人，其實只係存在係你自己心入面。
GE就接受自己，BE就唔接受自己唔接受侑。感覺上動漫兩邊都轉入直路了，睇作者睇點寫埋佢。

雖然唔知漫畫燈子做左D乜, 但見咁多人鬧bitch.

不過如果作者敢寫, 燈子絕對係個d可以不擇手段, 出賣全世界既人黎.

但係動畫寫到燈子同老豆頂撞2句都要找小天使侑, 真係有d心痛. 一定係好女仔黎.

其實都無做咩
只不過係咁撩侑，最後侑沉船又 咁，咪bitch 囉
而且仲有Sayaka呢

侑小天使就話無得唔計者.

Sayaka 自己單戀, 無得入燈子數掛

本身以為會cut咗水族館留番成集做舞台劇，反而依家好似做唔到去舞台劇果part

即係最後做完第5卷劇情？

唔係咁弔引掛

睇嚟係，今集副標題只係去到漫畫23同24話，但用第5卷嚟做動畫收尾好似會好怪

Ending OVA/ 劇場版決定

咁緊係做劇場版好d啦，吸水力又強d，最多香港唔上都係等半年姐
畫質保證好過ova好多

都係既
前題係佢真係願意接受自己

希望唔好臨尾香

呢套劇場版嘅話我怕好多人會唔敢入場睇

未驚過.

如果真係出劇場版, 會hold漫畫唔開住

死就死啦
有得睇點都會想睇

香港應該都唔會上 京吹咁大個ip都冇上青鳥

正常..

除左動畫電影節個D, 百合類小品都係難係香港上架LA.

突然諗到.

今集侑咁樣出手叫改劇本ending, 原本揀戀人(=佐伯) ending, 佐伯應該超唔happy.

就好似如果無侑, 佐伯可以繼續同燈子落去, 而家比人拆散左咁.

37話 佐伯女士

睇完胃痛

佐伯知自己根本冇機會 佢只係好似d毒撚咁想同女神做成世好朋友
舞台劇係因為燈子想做先陪佢做 所以對佐伯黎講舞台劇劇本係點 結局係點都唔重要 只要燈子希望係咁就得
但係侑係想燈子係舞台劇之後有改變 希望佢會正視自己

Sayaka: 我只係想留係佢身邊 我只係想留係佢身邊 我只係想留係佢身邊 我只係想留係佢身邊

其實佢地個三角點都有日要爆，係睇幾時

佐伯會點睇佢2個, 成件事分分鐘比主線更精彩.

不過都可能係唔比佢知咁結束, 或者N年之後先比佢知咁, 平平淡淡咁.

睇動畫

燈子話佐伯鍾意既係好叻果個自己，所以佢只要繼續做到好完美咁就無問題

但係實際佐伯又清楚知道燈子係勉強緊自己

咁到底其實燈子係唔係誤解左佐伯??

佐伯應該係俾外表完比既燈子吸引(一見鐘情), 之後再一步一步起燈子底, 了解燈子過去同原因, 想做支持燈子繼續做完美既女人.

無矛盾, 至少合宿個集, 放煙花個陣同燈子講左佢知7年既家姐既事.

燈子自以為佐伯嘅溫柔係只需要完美嘅自己，只要佢一直飾演完美嘅自己，咁佐伯而就唔會踏入佢完美背後嘅陰暗面。

但其實佐伯咩都知，佢知道一過咗條界線，佢同燈子之間關係嘅平衡就會破壞，所以佢寧願唔出聲。

所以我覺得與其話誤解，燈子係唔了解，或者只係睇到佐伯嘅溫柔嘅表面。

巴打講完又明白多左

無可否認花田十輝劇本控制真係一流.

好撚吊癮呀屌

完左啦？完左啦？完左啦？

冇尾嘅

雖然咁睇係HE，但我想講：你未拍完啊！

監督：買碟先有2期

其實由25到36話，愈黎愈多集數係講主角以外既其他人既事情，咁少內容，出劇場版好似重化算，反而其它人一係唔出，一係出ova

好睇

比宇宙還遠的地方同やが君都係我心入面今年排頭幾位嘅動畫，兩套都係出自佢手。

花田除咗劇本之外，係用畫面上嘅細節位嚟暗示劇情、人物關係等等都做得好好，呢點尤其係やが君睇得出。

大家覺得唔夠喉嘅就接住落去睇漫畫原著啦

昨日係信和想買漫畫
得返一本第4期...
嬲嬲地打算係AMAZON 買日版算....

去amazon 買啦，而家1 set 買入code 有 10% return credits

但我日文好屎
睇得明三成左右

每一個畫面，每一句對白都好有意思。

睇完先會有大進步，我日文都係靠硬食生肉。漫畫少字，查下字典都好快睇完。

輕小說先可怕。

巴打咁講到
我就買黎睇先

初次成功食完漫畫生肉個成功感，真係好大動力。

我都諗緊買唔買返set 好 好吊癮啊

我都係今年最鍾意呢兩套！
Background music 用得好好啊

13集即興練話劇果度真係好正
將侑同燈子各自嘅諗法都表現咗出黎
就喺衝突果個位停落黎 吊哂癮
想知後續就要等做話劇果陣先睇倒

燈子喺水底望侑嘅scene
可能就係想表現練話劇嘅果陣侑講嘅說話同佢諗法相違背 有種離佢而去嘅感覺

小弟有睇開原作 覺得呢個原創scene真係整得好好
希望會有後續

買啦. 過氣就無特價.

呢個scene再跟埋後邊海底隧道個parts, 個組合技真係正到呢.

當燈子察覺到侑開始同自己既諗法唔同, 越行越遠. 另一邊侑其實想主動帶迷失既燈子去出口.

再呼應返上集改劇本, 燈子用過去決定未來(原劇本), 同侑否定呢個劇本. 呢個scene真係再升華左件事.

我覺得小說仲易過睇漫畫 漫畫好多冇漢字 好難估

但小說啲日文文法好難搞，好多時要查番個文法點解

漫畫都叫可以睇圖估到下意思

呢到討論漫畫係咪會出事
佐伯 同埋37話到喉唔到肺

動畫個ending做得好好，本嚟仲諗緊點收尾，話劇呢個大part過咗一半又去唔到另一半。希望會有第二季！去日本買bd

原作 漫畫 好似日本賣斷市

其實套野係日本是咪好popular

動畫終於完左
雖然接觸左百合題材既作品都只係好短既時間
期間睇過既作品亦都只係好少
但呢套絕對係我心目中最最最最最鍾意既一套
今集睇侑同燈子約會真係好舒服
(但係平靜之中又有暗湧)
真係好想睇到佢地兩個人係結局時可以幸福咁係一齊

另外，大人組都幾正

好睇過前幾季citrus 同 捏造ntr trap 好多倍

Citrus 本身有睇漫畫
開頭都仲OK
後尾睇睇下唔知點解唔多岩feel

捏造ntr trap 聽聞評價一般
所以無接觸過

唔好睇 垃圾

如果鍾意純愛可以睇下志村貴子果d 人物描寫做得幾好

三齣都有追漫畫

Citrus係因為原作畫得好靚先睇，不過無乜內涵同邏輯，當輕鬆就好
Ntr覺得漫畫好啲（不過好啲唔代表好），劇情廢到爆，紫色頭髮嗰條女擺明就係雞 好嘔心

終將真係少數有內涵嘅百合漫畫之如，仲要好好睇！

係
不能自控地好鍾意

竟然呢個位完
仲以為會做埋個戲劇
呢套身為百合番竟然好睇到咁
咁高質既百合番邊到搵

NTR有男人我都仲可以接受到 但係愈睇愈唔似百合 個男2仲要打女2 個女2又同雞冇分別 成套野真係垃圾到極致

估唔到最後一集無咩時間都仲會畫埋大人組

依家諗番其實13集要做到戲劇嘅話就要cut
好多嘢同好趕，到時就變神番，所以就咁完其實最好

所以話劇本處理得好, 敢加原創拉長都唔做畫劇. 又可以平衡到1季end既內容同觀眾預期.

話說入谷己經放風想出2期.

真係出第2期??

作者自己講話如果有得出2期嘅話，應該可以徹底做到最尾

之前都有人問過やが君個編輯有無機會出2期，佢
好直接答想有就買bd，其實最後都係要睇bd銷量點

遲d 有鬆動錢就買

有放風谷銷量, 機會都唔細.

沙耶香

好想快啲到下一期知道燈子點答

btw 沙彌香先啱

雖然唔少人鍾意sayaka，但honestly，佢都係個炮灰

ntr去youtube睇人介紹果D片我當睇完
關係亂到乜咁
除左佢有女女劇情之外根本唔似百合番

鐘意左百合幾年但一直都係睇開同人
第一次睇百合番就真係やが君
然後琴晚有時間就一晚煲哂citrus全套
個人覺得やが君同citrus都幾岩我口味，但的確係兩種唔同風格既百合

其實citrus雖然無やか君咁高質, 劇情甚至有D粗糙, 但真心幾岩自己口味.

淨係聽op都已經明哂兩套野分別係邊
やが君感覺收斂小小，好驚做錯乜野就會冇左對方
citrus就好直接咁做自己想做嘅事，特別係個家姐做乜都係衝住去

利申動畫黨準備開漫畫

我都係動畫黨, 同埋citrus漫畫己經完左, 有時間應該會開citrus.

其實citrus兩姐妹同やか君2個都有小小似(小小ONLY), 家姐衝得黎但內心超繊細, 阿妹平時唔表露感情, 但私下又好大膽成日突攻, 又係內心入面好多野好死板自己有晒決定, 但實際又唔係做自己想要既野, 而家姐就好似侑咁去拉返佢返黎面對自己.

點都好, 2套係好唔同既作品.

citrus漫畫畫得好靚

畫質>內容

動畫後嘅劇情有部分都幾好既，不過大體都係有啲趕收工格局

漫畫黨
動畫反而覺得累贅 冇咗以前想即刻重睇嘅衝動

岩岩睇完安島3即刻睇左佐伯先

編輯大人: 明天14話 (未食藥)

好寂寞
秋番追五套有三套完左

上季最鐘like呢套完左

中毒整深
我敗晒成副身家落呢套野度

敗還敗, 唔好借錢.

有精神寄託係好事. 好過睇唔開.

咁我又誇張咗啲
我係張近排啲閒錢貢獻晒比佢姐
btw 近排岩岩開始玩Amazon 發覺呢樣嘢好正

Amazon .jp 其實只係入門.

我地呢d痴線己經唔知去到邊.

不過為銀包著想, 遠離Amazon .

total幾多集

呢季13.

14係編輯未食藥, 幻想生放送.

漫畫一集要等一個月好難捱

鐘意睇百合係因為佢地既感情描寫得好細膩
另外成個感觀都好唯美
依套野完全做到曬我想要既野

開黎search一search已經發覺唔對路

初出茅廬玩amazon就見到某演唱會bd大特價nearly 50%off，就諗都唔諗
好恐怖amazon, 抵Jeff Bezos做首富

仲要係一個月之後未必去到想睇嘅劇情

買碟新出就捕特典，舊貨就清貨價。 仲未計可以買中古品。。。

諗左好耐買唔買BD支持下
店特好似得返GAMERS, Getchu, HMW齊哂4卷 邊間好呢?

Why not all?

原來都唔係好貴。不過comment 先係重點。

啲人識玩

係咪やが君fans 都要買番個看門口

twitter有架仔話買黎同d BD一齊放.

真係有人咁做

想問呢個可以點入手

係Amazone買到。

想問下產品名係咩

HOMESTAR Lite (ホームスター ライト) ホワイト

淘寶代購400幾蚊人仔

第一個comment

400不如自己運返黎LA.

咁快就第2次再版

大家最愛佐伯

有無人睇過D日文難唔難

暫時睇咗第一章，感覺都唔係話好難

始終都係寫實系，都唔會有好多複雜嘅字

今日去買左成set漫畫返黎
做左咁多年動畫黨今日獻出左我既第一次

我都係忍唔住買咗成套漫畫返嚟

而家淨係買左台版
以後出新卷果陣應該會買埋日版

同安島差唔多 但係少左D注音 不過一路睇一路有早見把聲 好過癮

買本返黎學下日文先

同我想像中既佐伯有少少出入

背對背

好想買個筆座

想買個home star ， 但得110v

#metoo

最後贏到青春豬頭

年間大賞

未係，呢個只係敗者復活戰，之後會係link入面果21套再投多次票

到時大家記得投票支持下

請問點投？
小弟知識貧瘠連呢個選舉都唔知係乜嘢嚟

niconico 搞嘅投票嚟，星期日先開始

入圍/勝出有冇啲咩事情發生

買咗日版

剩係買左日版

第10位

漫畫1 到6卷重版決定

支持

寫到好似安島 好重疊

屌套野係日本勁難搵齊
sayaka本番外小說都問左幾間都話無貨

Amazon JP

重版緊。好正常。

睇左本小說好似發現新世界咁

雖然 同動畫唔關事，但舞台劇化。都叫有新料。

Really!!! Cast有未？？

勁想睇！！！！！

最新個集漫畫sayaka

就算預左都

但感覺上非常likely 燈子會同侑happy ending

作者好似訪問入面暗示過會happy end

今期簡直係Sayaka手把手教燈子咩叫喜歡
燈子條白痴仔

BD第3卷封面

官方很懂系列

開發新天地

係咪就嚟完？

nola 呢對邪教左好耐

作者話係.

個前輩真係大仆街黎

睇完小說先睇漫畫 我屌

下一話應該講番侑啦 希望HAPPY END

想佐伯有happy end多d 真係好慘

燈子是個罪該萬死的女人

明明是我先來的

漫畫對佐伯真係有d輕描淡寫

我冇睇小說 只係睇左動畫+漫畫
佐伯同燈子一齊行係襯過侑同燈子一齊行
雖然動畫+漫畫冇小說講得咁detail, 但都覺得佐伯既愛不比侑少
可惜既係逃唔出青梅竹馬vs空降落黎既命運

小說都冇講好多佢同燈子 去到入學禮 燈子問佢入唔入學生會就完左 但係小說補完左佐伯個性格 所以可以想像番佐伯依兩年係點過 同埋佢係懷住咩心情同燈子表白

最衰都係佐伯個學姐

佢真係究極仆街黎

想要佐伯+燈子版好き、以外の言葉で

教科書
轉機教學

屌
簡撚直係我過去2年嘅寫照
鳰姐可唔可以俾個答案我

異時空同位體笑到我傻左
百合係咪避免唔到有黑長直學生會長

citrus都係

點解個比例同埋姿勢好似咁奇怪既

侑超可愛

屌

燈子條腰扭得太勁

牙U個樣直情面容扭曲

點解唔出黏土/SCALE FIGURE

幾靚

新細明體

想去

今日燈子生日

無人氣真係慘，放最低。

有冇人想要日版漫畫1-5卷，為咗另一款書腰買多咗套

留返黎等爛尾燒書用.

4月開學呀嘛?

咁多人架咩

唔信。

仲谷先生遅到。。。

三月休刊啊
關鍵時刻先黎架

4月27開始賣第7卷
有冇團購

睇吓封面係咩 再決定買唔買

希望4周年有大搞作

想有副會長外傳漫畫

一次追哂最新3話
郁同慎隔住鐵絲網話我同妳唔係同一類人
個意境正到

慎條傻仔就行開d la.

銷量好似唔錯 好大機會出第二季喎
日本網友話

沙彌香前傳ova

係就好啦
如果有 希望個色彩唔好好似第一季咁明亮
冇左原作個feel
同埋好想Cv轉返做金元壽子

金元去左留學bor

CV唔會轉LA, 除非壽美菜子個期有樣學樣去留學生仔.

金元話留學生仔一年, 仲有1個月就到期.

係呀 希望有機會轉啦

留學生仔轉都OK, 但其他原因就唔係咁好. 轉得多數係原本個CV有D唔好既野發生.

咁又係 我都唔想高田有事嘅

樓上

其實好矛盾
我鍾意高田
但係佢真係配唔出侑果種冷淡
好想換左佢

好似為左高田動畫個侑都開朗好多

郁唔係9衝告白呀？
直接bad end wo

唔係吿咗喇咩 被七海say sorry

不是佐伯嗎？

喺佐伯講之前講
去修學旅行之前
喺嗰個碎石河到

單行本第六卷最尾好吊引
第七卷幾時，無追開連載，買開電子版單行本

4月27

仔定女, 點都好, 恭喜晒.

高田侑真係好無敵
果種天生蘊藏係聲線入面既攻味
雖然我覺得金元都做到
但高田把聲已經完全係侑把聲
睇其他番聽到佢把聲都會第一時間諗起侑

係咩我又唔係好覺,開頭真係冷淡唔care果陣真係好冰冷
後面有少少感覺但又唔想承認,怕比前輩知道果種假冷淡係真係聽得出分別
演技力超高

郁 先 然後佐伯
兩個都被人SAY SORRY
七海燈子你仆街啦！

一早就講左唔接受告白
都要仆街

唔仆街？得
挨打啦屌
真係好彩燈子係女人
如果唔係同渣男有咩分別

去唔到都有通販。

如果唔係尿袋就好啦

竟然有青花

推薦大家睇あらた伊里老師嘅最後還是歡天喜地同總合班的夥伴 真心好睇

停刊搖曳真係百合 ?

金主話係就係。

舞台劇個公式Twitter account 開左
之後會發表cast

又有新goods 發表。好似話聽日有情報解禁。

小泉萌香

入間打字機

原來仲有安島8

有冇人打算會去睇舞台劇

追唔切安島 仲睇緊5

過埋5應該會睇得好快 越黎越甜

岩岩睇到安達見到しまむら同たるみ睇煙花之後係電話暴走

有續篇？（＂（＂＂）＂）！

原來old news左4個鐘

呢套野終於就快完我冇記錯差唔多3年
以作者咁鍾意玩殘個主角既手法，漫畫下一話
可能就話主角比車撞見唔到個學姐八婆之後一係死
一係失憶

我都好撚驚有車禍
然後撚番一排先俾佢地拎番記憶先大結局

做返舞台劇個故搞返場大龍鳳先

正常黎講應該下話結局唔係都幾話內完
如果作者真係咁忍心出現撞車劇情又撚番我地一兩年先結局，我唔追了等佢出哂先

其實我覺得佢唔夠膽做
第一次燈子拒絕已經俾人屌到仆街
再玩野佢真係小心俾人寄刀片

竟然有新圖

真 正面 戀愛漫畫

好正面

學姐被新手用愛引導。走出心理陰影

唔知點解覺得入間寫佐伯細個去果個泳池就係しまむら呀媽去開果個gym room

唔出奇 入間宇宙

七海真係好煩

第七卷封面

死魚眼

唔通七海要倒追了？？

侑真係好慘

第一日好多人

侑生日快樂🎉🎉🎉
好想攬住你

偷食定綠光

お誕生日おめでとう

生日快樂

Cls呢部個人設吸引到

點解佐伯2仲未有得訂 安島都有

跳票LA.

竟然係安島有先

我都唔知 兩本都係10號 佐伯影都冇 安島我上個禮拜搵已經有

差1.3本安島就追到live 唔知趕唔趕得切

太耐冇追，安達而家係咪愈來愈痴線?
之前已經好似病嬌咁

我睇到佢係電話發完顛之後收斂左好多

可能要爆一獲大嘅先識收歛，
之後島村視角好似湊女咁
好想睇多啲樽見介入佢地之間既關係，等島村快啲做抉擇

我都幾鍾意睇樽見 安達有時太毒 雖然祭典見到しま果下係幾慘 但係明明係佢自己冇約人 仲走去爆人 我仲以為果下係安達電話冇電しま先冇出聲 真係好柒

安島8封面

佐伯2開訂

必買

今日係理子先生お誕生日です！

但係依個係都嚟。。。

講錯左，係理子先生女友店長生日

水族館date.後4p番外。

仲以為しまむら又會話安達めんどくさい 點知咁易應承佢一齊

睇完動畫 停係呢個位
根本迫人睇埋漫畫

好正常，漫畫廣告

我覺得呢個停法係業界少有

睇下夾硬原創造個結局個d

可能我睇得少，而家好少夾硬完wor

因為大多數作者都會係開頭寫一份12集 動畫式分鏡

第八卷最終章 2019年11月發售

終於要完鳥

終於一齊啦
今集啲分鏡真係好靚

屌 劇透加密啦
漢化都未有就俾你劇透

好睇嘅劇透咗都係好睇。不過劇透撚心腸歹毒，祝樓樓上百病纏身

姐係仲有6話？

我見個個都話第八卷完但休我搵唔到source...
我唔想完...睇終將已經成為左我人生意義

無記錯我係作者TWITTER 睇到. 不過找落似乎比人del左.

易家40話係第8卷係開頭，有冇人買左第7卷?
如果第7卷既尾係39話，佢咁出法真係好吊人引

第七卷入面預告講咗第八卷完結

正式互認,正常係準備完架啦
好難變日常漫既又

主線應該完就要完. 為收巿唔肯完個d攪爛套野, 真心old school同垃圾編輯同公司先會做.

變日常就OVA或者改title或者出外傳.

少年漫就鍾意拖長搞爛佢
少女漫一般唔會,見好就收

少女漫拖長搞爛表表者：爛尾公治

爛尾NTR小鎮.

但爛尾還爛尾, D女真心好正.

風夏先經典.....

星期5就出佐伯2

唔知台角要等幾耐.......

特報，安達動畫化！

岩岩睇到安島6尾 しま發夢見到樽見睇到想喊 到底係しま太薄情定係安達獨佔慾太強

睇咗

入間人間

傻人發現案。

要下個月先去買到佐伯2

置入式賣goods 可恥

即係點 要點先買到

去日本

真係去左東京睇，好好睇
坐定定唔郁兩粒鐘
10月左右出bd

今日舞台劇最後一場

乜百合算少女漫架咩
我一路都以為係嗰d女主角同靚仔嘅故事先係少女漫

百合係女性向 好似係

以前係，不過近年開始轉啦
多左一埋點兔，搖曳露營咁既輕百合(雖然個人覺得嗰d唔算百合)

百合唔係男性向㗎咩 女性得BG BL

女性向唔係淨係得少女漫wor

你check下百合作品男作家同女作家比例就知

奇拉拉絕對唔係正統 GL

個post 係咪要改名

唔洗啦 當呢度百合水區就得

d書終於到

當年有個百合水區
不知不覺間冇咗

咁快就重販

仲以為會講一年級甜下先 點知一黎就恋と 小糸

小心d, 講太多會比人當劇透撚.

有無人去26號個event

我一本要睇一個月

好想去

原來佐伯同侑吹過咁多水

成本都係度binc 好痛

最近終於睇左動畫,
開頭見到作品名以為會虐
估唔到原來幾甜幾好睇
入黎支持下

估唔到連登有post睇完動畫先追返漫畫 好正啊
會唔會有第二季啊

同安島8一齊
今次入間同仲谷fatfat囉

仲出佐伯3

百合台

原來有仲有掛畫

幾時有得買

除左終將仲補無咩百合作品推薦

志村貴子果d

思慕雪的熱帶魚

之前追到12冇睇
得閒睇返

掛畫好似幾正

熱帶魚最新嗰集D翻譯

最尾o個幕急死人

已訂

輕聲蜜語
Candy Boy
你我的雙人間
我的百合乃工作是也

櫻trick
親到無視觀眾

下面有介紹百合作品

thx all,得閒睇曬佢

櫻trick真係冇得輸

啱啱出嗰陣睇未入百合坑
一集左右棄咗
入咗坑再睇變狂loop

櫻trick動畫第一集就kiss... 代入唔到佢地個感情入面,無咩交代過佢地既感情係點發展

Citrus點解會冇人推薦嫁
唯有我推啦

依套咁既野

雖然趕收尾, 不過happy end喎
我覺得幾好睇

價錢黎講真心幾抵. 日版個價應該貴3倍.

入百合坑作
順
不過漫畫後尾有趕收工feel

Citrus

我都係CITRUS入坑的!勿忘初心

睇左等緊出plus

plus越畫越清水, 佢地2個主角好耐都冇kiss過啦(明明citrus個陣狂kiss)btw,作者畫風越黎越靚
利申妹攻派

Citrus 唔係肉番
中意漫畫多d，動畫太崩

其實D場面都係點到即止，冇特別要賣肉

冇買開日版漫畫但我專登訂左citrus第10卷特裝版返黎
個特典真係要自己留一個紀念

咩嚟

婚禮請帖入面全部放閃內容

你唔講咪好哋哋囉屌
係咪依個？

係呢本
如果係全新品就冇問題

唔買會後悔睇住兩個女終於結婚

5本免運費
是時候閱讀外語書本進修自己了

好抵，亞馬喪做免運

百合最高

今日出咗最新一話
好甜

終於解開D晒誤會啦

之後幾話都派糖就好了

睇到鳩叫

青梅竹馬的命運

佐伯同燈子都係識左一年

高中生黎講, 一年其實己經好長.

買咗一排都冇睇
啱啱先睇第七卷 炮灰佐伯
btw 原來渡月橋有撐艇仔，6年前第一次去京都淨係影過條橋

整呢條MV啲人好勁，咁都俾佢諗到

小說個佐伯d性格都幾得意

唔知點解真係覺得依張同漫畫果陣d笑容有分別

睇完了 臨尾文化祭演奏廳同分班果度真係世界級 唔知講咩好 佐伯

又係睇完外傳就更漫畫 睇到想喊 佐伯

燈子無人要

估唔到仲有特典，好感動。

上星期大阪影

等OVA/2期/劇場版

到貨

今日台北漫博角川買野送

啱啱開始追原作,之前動畫化有睇,改得幾好
想問係咪有老師外傳

成人組得一篇番外

係漫畫定係小說
因為我搵唔到

漫畫，係36, 37話之間，如果漫畫人度睇應該叫做番外6

角川有冇漫畫app

唔該晒
我重以為係自己開一本嚟講

得沙彌香先有咁高待遇㗎

唔明點解搵個咁多戲份嘅寫外傳
明明搵個小啲戲份嘅寫無咁綁手綁腳

沙彌香人氣夠高掛，咁佢初中嘅事係幾有睇頭嘅，不過我反而覺得寫到去大學篇會唔會太多

大家有無留意過呢個boxset?好似幾抵買

漫畫最後一集了

啱啱追到最新進度
坐等結局

等緊熟肉好撚緊張
但又好想喊終於要完了

永遠支持小糸侑

睇完了
唔劇透，只想講一句
祝你地以後永遠幸福快樂

11月27日の(8)巻発売日に向けて絶賛進行中です！ 気になるカバーの色校はこんな感じです。さらに本文ページはあっと驚く仕様になっております……発売日に向けて今後も色々とアップする予定なので乞うご期待！

特典點揀好
窮撚冇錢買哂佢

btw台版第7卷都有野送

原來舞台劇版咁刺激嫁咩